15歲男生涉揮鐵鎚襲飛虎隊 母指兒子多年前右手已因傷無力握拳

飛曱甴 以為自己真係打恐怖分子呀

Push

國產007：屈盲人睇國家機密

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得